香港玩完，利物浦真係奪冠

天命不可違

有無諗過係因為利champ所以香港死？

香港同利嘅共同敵人係戴卓爾
應該要掘佢條屍出黎鞭

傻閪𣎴願面對